是日DC9服務態度（大埔&葵涌）

的士狗呢幾日串過火屎

罷搭左好耐

格離post有無碼版

人地都唔憂做
你罷搭有乜用

啱啱親眼睇住有DC9拒載

就係你班香港人唔齊心先會比班的士狗食住